屌你,朱茵咁老仲咁靚

正撚到

呢段真係冇敵正
朱茵唔係做戲,真係表情同眼神完全係好愛星星
甜到

佢仙子來架 緊係靚

甜死人
星爺錯過左佢

加強成世最勁就係娶到朱茵

吓

仆街記錯

個女主持把聲咁男人

人妖主持

人妖黎

原來家強勾義嫂

又係大陸

屌扯咗旗

肩

以前都唔覺朱茵咁靚

你靚啲

俊男美女

係咪要出動照妖鏡

證明阿Paul真係好錫佢

巴打啱啱出冊？

係大陸先請得郁佢出山

著到好大陸feel

女都有幾歲啦

唔怪得反面啦

唔係啊 劉青雲老婆無

其實唔知係特登定係話佢慘好. 每次佢出現都係因為佢同星爺嘅關係

達叔 王小龜 大師兄 全部都係啦

佢唔叫靚

唔止靚，仲有種氣質
呢啲真係天生

洗撚你講

3年後重喺到先同我講啦

你肯定

基督徒 未婚懷孕喎
反正一齊咗咁多年，結婚有幾難？
搞到當年俾人笑鳩佢聖靈授孕

女神係唔會j得落手

明顯係其中一個唔想結，另外果個出古惑，搞大左焗結

訪問佢果個係變性人？ 其實佢答乜鳩，根本就有感覺但又遊花園

你個主持都戇撚鳩，人哋結咗婚咁多年，女都生埋，係咁問人哋對周星馳有無動過情。

呢段睇完真係要抖大氣，好sad

90年代 3大細細粒-樣靚-大波女星
朱茵 黎姿 張柏芝

但係d港女就走去學鄭秀文平胸 楊千嬅染紅頭髮

基督徒未婚懷孕

呢個好笑， 當年阿paul好好火

係囉 邱淑貞正過張柏芝多多聲

果個年代大波妹係比人排斥得好緊要

淨係個樣嚟計我覺得張柏芝靚好多

不了

張柏芝卻曾說過這樣一句話，「在這個世上，我只承認黎姿比我美。」

呢三個真係好撚正
呢三個裡面我又覺得 黎姿>柏芝>朱茵

葉子媚 鍾楚紅 鍾麗緹
一陣開post吹奏

又唔瞓

..........

竟然為左個大口西唔要朱茵

郭藹明美貌與智慧並重好撚屈機

荔枝

樓上朱茵單眼真係cls

但成日上大陸節目消費周星星

天才嘅口味

咁樣拖實佢好sweet阿！！！！！！！！

咁都叫大波

睇錯朱莤 出番去先

叫咩名

屌你老母點解個主持人把聲咁撚老牛

咁撚多正評仲以為係你啱我記錯
屌原來咁撚多盲毛睇都唔撚睇

主持係變性人 叫金星 重有老公 仔女係收養。 教人跳舞。

睇過佢訪問黎明。劉嘉玲。
口材 反應都好快。
唔知大陸點解咁紅

朱茵

好似為左莫文x 唔要朱茵
痴撚線 完全唔同lv

上面位巴打應該係圈中人 呢d內幕野都知

堅野唔好講

屌 真人上連登

早幾個月見到真人
胸前2 個導彈好震撼

唐詩詠夠正拉

家強成世人就得個大佬就真。

咁平心而論佢d音樂唔係差既

牙Paul 就正啦

期待

星爺光環太大 蓋過左佢地每個獨立
問佢地野都只係想係佢地口中知道星爺既野

好撚柒 抄鳩外國啲night show
背景賣撚哂廣告 主持又柒

應該都係關性格事架喇
朱茵俾盡普通港女性格，d藝術家脾氣既人未必頂到

又會比黃貫中溝到仙子
真係最美女與野獸 代表

下面張圖我J左好耐 佢真係好靚

朱茵雖則 五官最為精緻
但係面型稍為 削、窄
嘴 係唯一唔夠靚地方 有少少倒cup?有啲似魚人

第二幅有無片？

點解忽視左楊采妮

死閪開啦

下面果張好撚正

字係改架，原本佢哋講

睇model，香港冇靚仔，冇㗎，哈哈哈哈！

痴線 眼鏡個張靚得好誇張

眼鏡look

朱茵眼中有淚光

眼鏡娘

可唔可以講出有邊幾首，成名作？

苦海～

老啦

後生10年既話應該屌得落

星爺on撚9
朱茵咁撚正都仲要走去食豬閪莫文衛

仲要係咁月光寶盒時同酒店食...
一諗到朱茵捉撚完姦仲要拍埋套戲果下心情都咪話唔癲

女警邊算係90年代？

一定要廿幾歲果時搞大佢
咁波先會有奶先會4度發育成長
奶漲到跪地求你幫佢渣下啲奶

好3D

我成個焦點落咗喺主持人把死人男人聲

係咪男扮女

黃貫中有咩問題
香港神級樂隊成員
家駒落來就到佢
音樂才華大把宜家唱作人都追唔上
又識畫畫，又專一對朱茵好好。
以周星馳性格 唔通你覺得朱茵同佢一齊落去就好幸福？

而家真係揾唔返，好多係靚，不過好快睇厭

郭可盈同佢幾似

個37面開始有啲汪阿姐影子

永遠活係家駒影子

周星馳冇達叔之後咪又係唔好笑